美股終於跌

美國第二波 Texas要re-close
美股即跌 有無人同我一樣打算等佢再跌下先入場
開心share下

到撚咗頂先回個雞碎咁多

因為我打左飛機

第二次跌，通常好長，我怕你頂唔住

明知轉個頭就會升返 跌得幾多

6月8 確疹上升開始跌左一個月 你終於發覺了

大漲小回 唔驚

小漲大回